[集思廣益]其實跑馬算唔算虐畜？

眼見d馬俾d濕鳩騎師整到墜馬搞到隻腳斷左，之後仲要人道毀滅真係好撚慘 跟住最後馬會唔知點樣處理條馬屍

馬會真係好醜惡，表面好似成日做善事，但背後咪就係班有錢佬係度虐畜，佢地跟本就當d馬係玩具，d馬真係好可憐

係台北既時候試過去d馬房，
D馬仔其實好得意，
但又比人鎖住左，
想轉身都唔得

點解唔會玩賽人?

奧運咪賽人

秒

馬會真係好仆街

算 鍾意賽馬個啲都痴撚線 心理變態

算
但係有錢人玩意
而呢個世界又係有錢人話事
所以.....

係喎，樓主英明

巨量既利潤底下 理撚得你死
冇得賽馬應該有五十萬廢老上街遊行

又係一班動物撚用人類諗法代入隻動物度

成班操控腔

冇錯

呢下真呀

邊項運動係騎住個人